拍拖除左睇戲食飯仲可以做咩？

每次同女朋友出街都只係睇戲食飯好怕佢會厭

扑野

野餐

炒蟹

你肯同佢睇戲食飯已經好好

無其他了
所以要揾個食飯食到好甜
睇戲睇到好興奮既女友

去科學館

正經呀

絲打男朋友唔肯？

真心都唔應

還有沒有

可以做愛

去博物館/event 行山 影相 煮飯仔

去到行一個鐘咩都行完啦 之後點

其實同佢睇戲食飯都好開心嘅但每次都係咁好似冇新意

先入歷史博物館再入科學館
一玩都玩成日啦
落雨最好節目

行山都好喎

行山，露營

新意就係
係中間既錫錫
拖拖，攬攬

睇戲食飯只係籍口

長知識了唔該Ching

去下離島玩

去博物館幾好呀，買左全年証就可以久唔久睇下展覽。
黎緊秋天可以去行下山，去影相。
咁耐以黎我仲未睇過紅葉，未睇過日出，未數過流星，第時有機會都想同愛人做呢啲浪漫野。

除左長洲同南丫島仲有邊到好介紹

推

講講下好想睇多次流星

拍拖係咁架啦 故事平淡但當中有你已經足夠

入嚟為咗睇呢個

我係咁諗但唔知佢係米咁諗

其實好多節目咖，
去行下海旁談心，睇到對方浪漫指數，
商場睇下得意嘢，睇到對方金錢觀，
有特色嘅地方影下相，睇到對方審美觀，
行山，睇到對方體質，
離島一日遊，睇到對方處理事情應變能力，
攜手做下義工，尤其喺幫助老人家和小朋友，可以睇到對方有無足夠耐性，
聽下講座，睇到對方求知欲同興趣等，
一齊做家務，睇到對方錫唔錫住你，
……
諗到再加！

行山 露營 打波 游水 扑野

睇返之前個post

Thx Ching

完美呀

一齊隊草

利申加拿大巴打

find me?

夜媽媽喺郊野公園燒野食,行下博物館囉
利申 a0

一齊打機

以前學生時代
曾經有個好好既女朋友
當時我同佢都係過呢種生活 或者比你既更沉悶
最後我同佢都淡左 小小事就分開左
所以樓主，間唔中要比小小驚喜佢呀
就算你地兩個都唔岩戶外活動，都可以間唔中一次帶佢去玩 例如係去餵下羊 去影下山景日落 多d回比憶比佢

就係怕會淡

又幾好喎

10月21晚有流星呀

做愛

留名

奶閪

你拍拖都係為咗扑嘢姐

嗌交

去行山
去迪欣湖玩
去海濱傾心事
一齊去搵樣興趣學
上山頂睇夜景
去中環碼頭hea下
入長洲去離島
其實就咁數下都大把嘢做

利申
以上係本身諗住同女朋友一齊做嘅嘢
可惜分咗手lu

其實拍拖都係想見下你 攬攬錫錫
有新意固然好 但其實最緊要有交流囉
你咪提意見睇佢去唔去囉
食下野係佢膊頭訓陣已經好開心

唔知女仔諗咩